cc台：加泰狗只係一班幫過我地既契弟

加泰狗應該去死，我地只係同佢哋扮friend
公眾係白痴，以為我哋係支持民主

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

推

岩呀

樓主玩膠過咗火，唔好推